﻿001	――数日前、暴食罪域
002	“世界の殻”に、ヒビが…!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0016
003	おわかりになりましたか？<br>これが、私がここにやってきた理由です
004	この現象は一体、なんだ？<br>お前たちは、一体何を知っている…!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
005	生憎、我々も推論の段階でしてね<br>ただ――同志イコーナの考察によると、<br>罪獣は我らの世界を支える“楔”だそうで
006	楔…
007	（この男も、ザフィリスと同じ言葉を…<br>罪獣が、楔？<br>だとしたら、一体何を繋ぎとめて…？）	VO_nimuru.nimuru_sys_0006
008	貴方は今、<br>疑問に思っておられますね？
009	これまで確かであったはずの前提――<br>“罪獣は滅ぼすべき悪である”という、<br>その認識を
010	それは大変よろしいことです<br>疑うことこそ、前進への第一歩
011	そんな貴方がたが相手だからこそ――<br>私は、こうして足を運んだのです
012	…………
013	この“事実”を踏まえた上での<br>提案なのですが――
014	――我々と手を組みませんか<br>真理の探究者たちよ
015	勿論、タダとは申しませんよ<br>まず手付金として――
016	断る	VO_nimuru.nimuru_sys_0039
017	おや
018	お前たちを信じるに足る理由がない<br>おそらく、そちらが握っている情報を<br>交換条件にするつもりなんだろうが…	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
019	その情報自体が、俺たちを誘導する為の<br>罠という可能性もある
020	なるほど、確かに
021	ならば今日のところは、<br>大人しく引き下がりましょう
022	“嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞”<br>にいる同志が“罪獣の扱い”に<br>少々手を焼いているようでしてね
023	これから、<br>その救援に向かうところなのですよ
024	…ッ!!<br>嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞だと!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0025
025	――話は終わった<br>君のところまで、<br>“引っ張って”貰えるかな？　クェンス
026	チッ、便利に使いやがって<br>言っておくが、これはひとつ貸しだ
027	待て…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0014
028	空間を、跳んだ!?<br>このマギルの流れは、時空操術の…？<br>だが、なぜあの男が…	VO_nimuru.nimuru_sys_0027
029	円環の、蛇…<br>彼らが、嫉妬罪域<br>＜インディヴィア・ベルト＞に…？	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
030	…彼らが、罪獣を利用して<br>何をしようとしているかはわからない<br>だが…
031	それが罪域の人々を脅かす方法なら、<br>見過ごすことはできないな	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
032	本来なら、セフィラの里を<br>完全に復興させてから<br>動くつもりだったが…	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
033	世界は、こちらの事情なんて<br>お構いなしに動き続けている…<br>そういうことか
034	――円環の蛇、か	VO_kuienai.kuienai_sys_0031
035	…ああ	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
036	俺たちが目指すのは嫉妬の罪域――	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
037	この暴食罪域＜グラ・ベルト＞を<br>罪に堕とした首魁、ザフィリスが<br>所属していたという組織
038	“円環の蛇”を追う旅になる
039	飛空艇の準備は万端！<br>いつでも出発できる状態にしてあるよ	VO_adlai.adlai_sys_0004
040	こちらも、問題ない<br>先の戦いで消費した武器の<br>補充も済んでいる	VO_kuienai.kuienai_sys_0004
041	“ライブラ”の整備も万っ全！<br>もし向こうでいきなり罪獣に遭遇したって<br>結構いいセンまで――	VO_mela.mela_sys_0004
042	…いや、今回は罪獣との接触は<br>極力避けようと思う	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
043	…そーなの？　なんで？	VO_mela.mela_sys_0006
044	例の、空に生じた亀裂――<br>お兄さんはもしかして、<br>あの現象の原因が罪獣の討伐だと考えて？	VO_nix.nix_sys_0001
045	ウッソ、そ～なの!?<br>あたしはてっきり、この罪域の<br>異常気象かなんかだと…	VO_mela.mela_sys_0044
046	どこの世界に、<br>空が割れる天気があるっていうのさ…	VO_nix.nix_sys_0030
047	ああ、そうだな<br>俺も今、ニクスが言った通りの<br>懸念を抱いている	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
048	我々を苦しめ、罪に堕とす獣…<br>罪獣の生態は、あの魔女殿ですら<br>解明できなかったものだ	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
049	俺たちの想像以上に世界と深く繋がり、<br>なんらかの“理”を共有している…<br>そういう可能性はあると思うんだ
050	…つまり、これからは<br>罪獣を倒すのではなく、<br>別の方法を模索する――そういうことか？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0001
051	いや、<br>あれは倒さなければならないモノだ<br>でなければ、人の世はいずれ滅んでしまう
052	現にセフィロンによって封印されていた<br>ベルゼバブですら、<br>我らの罪域に穢れを生み出し続けていた	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
053	罪獣がある限り、俺たちの未来に<br>平穏はない。だが…
054	罪獣には別の、<br>“正しい”倒し方がある――<br>兄さんは、そう言うのね？	VO_emmer.emmer_sys_0002
055	…ベルゼバブの核を<br>錬金術で浄化したあの瞬間…	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
056	俺には確かに、<br>“罪”を克服したという実感があった<br>あの感覚が、幻であったとは思えない
057	そもそも罪のマギルは、<br>人間が生み出したものだという…<br>ならばきっと…
058	もっと大きな…<br>そう、錬金術を増幅し大地を照らす、<br>そんな何かがあれば…	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
059	おいおい、急に考え込むなってば！	VO_adlai.adlai_sys_0001
060	俺たちは円環の蛇を追う！<br>罪獣には極力触らない<br>方針としてはそんなところ？	VO_adlai.adlai_sys_0002
061	あ、ああ。そうしてもらいたい<br>勿論、人々を守る為に<br>罪獣を撃退する可能性はあるが…	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
062	まずは、円環の蛇から情報を得たい、<br>そういうことか	VO_kuienai.kuienai_sys_0031
063	ああ	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
064	彼らは間違いなく、<br>俺たちの知らない何かを把握している
065	その隠された事実を前提に、<br>行動しているように見えた
066	（思えば、イコーナもそうだった）
067	（あの魔女殿ですら推論の域を<br>出なかった罪獣の生態…<br>それを彼女は、“理解”していた）
068	明らかに罠だろう<br>だがそれでも、彼ら円環の蛇が罪獣を利用し<br>何かを企んでいるのなら――	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
069	止めなければならない<br>その中で、きっと<br>見えてくるものもあるはずだ
070	…だから、行くか<br>嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞に	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0044
071	ああ、俺たちにはもうほかに選択肢はない<br>すべての罪獣をこの手で討ち<br>この世界の“真実”を明らかにする	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
072	…この罪に塗れた世界を、救う為に
073	…わかった<br>里のことは俺に任せてくれ	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0004
074	皆が戻ってくる頃までに、<br>きっとセフィラの里に<br>かつての美しさを取り戻して見せる	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0007
075	すまない、ワギナオ<br>お前にいつも面倒ばかり押しつけて	VO_nimuru.nimuru_sys_0035
076	えっ、ワギナオは来ないの？	VO_adlai.adlai_sys_0025
077	今、セフィラの里は復興の為に<br>動き始めている
078	皆よくやってくれているが<br>やはり、もとの姿に戻るには<br>それなりの時が必要だろう	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0030
079	失われた人命、資源、技術…<br>それらを少しでも取り戻すのは、<br>一筋縄ではいかないだろうな	VO_kuienai.kuienai_sys_0004
080	セフィラの民は、<br>これから再生に向けて歩き始める…<br>その指揮を、執る者が必要だ
081	本来なら、<br>それは俺の仕事なんだが…うん…	VO_nimuru.nimuru_sys_0011
082	ニムルくん、そーいうの<br>昔から苦手だったもんね	VO_eularea.eularea_sys_0008
083	それは、なんとなくわかる！	VO_mela.mela_sys_0010
084	…とにかく、そういう事情で<br>ワギナオにはこの暴食罪域＜グラ・ベルト＞<br>に残ってもらうことになったんだ	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
085	皆の旅に同行できないのは口惜しいが、<br>まあ、君たちならば大丈夫だろう	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0007
086	へっ、当然だって！<br>絶対、良い知らせを持って帰ってくるから、<br>待ってろよな！	VO_adlai.adlai_sys_0007
087	ああ、期待している	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0004
088	今後の方針については、以上だ<br>これからも俺たちは、<br>きっと多くの苦難にぶつかるだろう	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
089	だが必ず！<br>そのすべてを乗り越え、<br>きっと明日へとたどり着く！
090	…行こう、嫉妬罪域<br>＜インディヴィア・ベルト＞へ！	VO_nimuru.nimuru_battle_0015
091	ォォオオオオオオォォォオオオオ!!	VO_leviathan.leviathan_battle_0003
092	って、勢い込んで嫉妬罪域<br>＜インディヴィア・ベルト＞に来て、<br>初っ端からこれかよーっ!?	VO_adlai.adlai_sys_0026
093	言いたいことはわかるが、<br>まずは目の前の状況に対処しよう！<br>ヴァーレ・オブ・シディムの稼働状況は？	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
094	今やってる！<br>…よぉしっ！	VO_adlai.adlai_battle_0019
095	ギ――ッリギリセーフ!!<br>『ヴァーレ・オブ・シディム』出力安定！<br>おいアンタら！　とっとと離れろ！	VO_adlai.adlai_battle_1030
096	ォォォオオオォォ!?	VO_leviathan.leviathan_battle_0019
097	…ぇ？
098	『ライブラ』による大気中の<br>マギル抽出、純化継続ちゅー！<br>ガンガンそっちに回すよ～っ！	VO_mela.mela_battle_0012
099	それでも、長くは保たない！<br>お兄さん！	VO_nix.nix_battle_0019
100	ああ！　イエナ、エウラリア！<br>そちらの準備は良いか!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
101	…まさか、到着早々罪獣と<br>かち合うことになるとはな…	VO_kuienai.kuienai_sys_0018
102	だが、問題ない<br>飛空艇の動力炉とサジタリウスの同調、<br>すでに完了している	VO_kuienai.kuienai_sys_0010
103	あとは――
104	エウラリア、頼む！	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
105	うんっ！	VO_eularea.eularea_sys_0006
106	『サジタリウス』、対罪術式を点火<br>練精術との同期成功<br>罪獣のマギル域への強制浄化を執行
107	罪獣レヴィアタンの<br>“罪”を解析開始――。完了
108	“我は至高を掻き抱くもの――”
109	“世に遍く罪と咎よ、<br>我らが抱く徳をもって<br>今ひと時、その痛みを忘れ給え”	VO_eularea.eularea_battle_0004
110	よっし直撃！<br>これで少しは――	VO_adlai.adlai_battle_0016
111	いや…
112	エウラリアの矢は、<br>あの罪獣の外殻にダメージを与えていない<br>直前に展開したあれは――水か
113	膨大な量の水を壁として、<br>マギルの浸潤を防いだ？<br>それが、ここの罪獣の能力か…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
114	…っと、いけない。いけない<br>今回の俺たちは、“罪獣を<br>倒しに来たわけじゃない”んだった…
115	アドレイ、先ほどの船は？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
116	え？　ああ、今確認するよ<br>えっと…	VO_adlai.adlai_sys_0004
117	おっ、ちゃんと浮いてんじゃん！<br>あの高波をモロに受けて転覆しないなんて、<br>どんなバランサー積んでるんだろ	VO_adlai.adlai_sys_0007
118	どちらかというと、操船の技術では？<br>外から見るぶんには、<br>特別な機構はないように見えるが	VO_kuienai.kuienai_sys_0006
119	ともかく、彼らと話をしよう<br>この罪域の異常事態――その根幹を、<br>解明する為に	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
120	…………
121	すごいわ…！<br>なんなのかしら、あれ<br>形は船のようだけど	VO_nicaia.nicaia_sys_0009
122	…ええ<br>私も初めて見ました、空を飛ぶ船なんて…	VO_dafne.dafne_sys_0004
123	そうね、そうよね<br>あれにも人が乗っているのかしら？	VO_nicaia.nicaia_sys_0007
124	お話をしようにも、<br>あんなに高いところはセルジークでも<br>届かないわよね？
125	キュィキュ！
126	ニカイア様、あまり前には…！<br>危険があるかもしれません<br>どうか、私のうしろに	VO_dafne.dafne_sys_0025
127	そうかしら？<br>さっきだって、あの船は<br>わたくしたちを助けてくれたのでしょう？	VO_nicaia.nicaia_sys_0006
128	それは…そうかもしれませんが	VO_dafne.dafne_sys_0001
129	あっ、待って。降りて来るみたい！<br>あの様子だと、<br>空飛ぶ船は海にも浮けるのかしらね？	VO_nicaia.nicaia_sys_0005
130	あー、唐突で申し訳ないんだが、<br>我々の話を聞いてもらえるだろうか？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
131	申し訳ありませんが、<br>まずはこちらから質問を<br>…貴方がたは一体？	VO_dafne.dafne_sys_0035
132	これは…礼を失してしまったか<br>俺の名はニムル。どう説明すればいいか<br>迷うところではあるが…	VO_nimuru.nimuru_sys_0035
133	この“空飛ぶ船”飛空艇を使い、<br>嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞に<br>やって来た
134	だからどうか、話を聞かせてほしい<br>そしてできることがあれば協力しよう<br>つまり――
135	俺たちは、貴方たちの味方だ<br>…と思う、たぶん	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
